（sale入）3台同nowtv 6月到期 有冇一齊出既plan平d

用量要真無限
Nowtv要睇英超
出招